各位東華三院中學嘅師生、校友麻煩入一入嚟

我哋係一群東華三院中學嘅校友，來自各校自發嘅〈反對《逃犯條例》修訂聯署聲明〉之發起人。我哋成立「東華三院中學校友反送中關注組」(下稱關注組) 係為咗凝聚東華人嘅力量，呼籲東華三院中學嘅校友及師生一同參與6月9日反對《逃犯條例》修訂嘅遊行，並組成遊行隊伍，共同反對惡法。

「愛東華，愛母校，他日成材，服務社會，報恩厚。」我哋以香港為家，平日喺不同崗位努力工作，服務社會，在此危急存亡之秋，我哋必須企出嚟，為不公不義嘅修例程序發聲。屆時，關注組將竪起「東華人」、「反送中」嘅旗旘，成員手臂亦會繫上黑布作識別，希望各東華三院中學校友、學生及教職員響應呼籲參與遊行，於隊伍中互相照應，一起捍衛香港人的核心價值、守護我城的司法制度，令我地嘅師弟妹和下一代能繼續喺一個自由及公義的社會中成長。

遊行詳情如下：

「守護香港、力抗送中條例」遊行
日期：6月9日（星期日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會外行人路

-------------------------------------------------------------------------

「東華三院中學校友反送中關注組」成員：
東華三院黃笏南中學
東華三院李潤田紀念中學
東華三院辛亥年總理中學
東華三院伍若瑜夫人紀念中學
東華三院黃鳳翎中學
東華三院邱子田紀念中學
東華三院甲寅年總理中學
東華三院李嘉誠中學
東華三院吳祥川紀念中學
東華三院盧幹庭紀念中學
東華三院呂潤財紀念中學

電郵：twghsccgrp@gmail.com
Facebook 專頁：
Instagram：@twghs_concerngroup

麻煩各位連登巴絲幫手宣傳開去，我地好希望召集多啲東華人一齊遊行

各位香港人
6月9號見
不 見 不 散

推

人手置頂

推到黃賢誌都睇到

6月9號不見不散

支持

推！！！

六中人
推

推到上熱門！

Lm跟進

必須上熱門

Push

推推推推

Share俾身邊嘅朋友睇

推！

6月9日 到香港人喇

1

pish

2

3

4

5

6

7

8

Pishhhhh

9

10

東華人

Pushhh

推下先

推到上熱門

到時見

上咗熱門

人手置頂！

幫推

「守護香港、力抗送中條例」遊行
日期：6月9日（星期日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會外行人路

推
邱記舊生

成員竟然無四中？成間執柒左佢啦

6月9號見

巴打都要叫多啲同校嘅一齊出嚟！
東華人！

人手

置頂等多啲人出嚟！

6月9號
香港終局之戰！

推推

上到熱門啦
推到佢置頂

七中呢

無論你係邊一間
6月9都要出嚟！
香港人加油！

冇三中
東華人推

唔緊要
最緊要call返同校人一齊出嚟！
東華人

fb入面有啦

一中幫推

push

東華心

推
推到保良局都有

繼續同我推！大把人收到資訊
收到嘅同我forward出去
今次真係盡地一舖

繼續同我推！大把人未收到資訊

Push!!

唉 點解無三中張明添

推呀

十六中表示支持

校友推一推

四中正垃圾

個關注組其實搞嚟有咩用 會有人因為多左呢個關注組而出嚟咩 各校師兄師姐其實本來都會叫啲師弟師妹出黎 相反咁樣會令東華更加大壓力 逼佢表態

scgaw

舊生一推
其實呢類由 一個個群組 組織起黎的推動...好致命

可以想像
如果博愛醫院聯校又有、保良局又有...

Pish

東華子弟

邱金元死撚左？

上星期facebook個校友谷先俾人滅聲

推爆佢

點冇4中

Signed

三中執撚左佢算吧啦

一中東華人出黎喇

推到其他學校都出關注組！

唔記得伍若瑜第幾中

推到李嘉誠都遊行

六中

話有人投訴就要處理喎

我想投訴個Admin等佢處理下自己

咁撚多四中校友

平時唔聲唔聲

喺一間賣點係「校風純樸」嘅學校畢業你估好自豪呀

搞好啲成績先同人講校風喇

push!

畢左業7年既舊生幫你手推下啦
雖然冇我舊校份

大家6月9號見

冇張明添？

推 ！！香港人加油！！

已約人一齊出嚟遊行 到時相認

各位到時跟住支[東華人]旗一齊行！
6月9維園見

推到王潤強都睇到

吳祥川學生留名

一中留名

11中老鬼留名

郭一葦留名

輕輕一推

三中啊

幫推！

邱金呢

三中

自從比條8婆take over間學校之後我已經冇眼睇啦

我母校馮黃鳳亭呢

個女副校先係最搞事嗰個

海天～一片弘播淫風 屬～校～片港鳩

東華三院邸金元中學呢？

東華人到時見

繼續推 唔好俾佢停

唔係轉正左喇咩?

聽講而家副校係男人

人手置頂！推！

他日成材 服務杜會 報恩厚！

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

咁之前有兩個女副校
一個轉左正另外淨低嗰個咪係我口中嘅女副校

二中人

複姓以家揸正?

老妖擔正 衫副

一中校友推

十五中

6969

我仲算唔算係東華嘅人

撐

三中正垃圾
推推先

推到咁多間學校既老師都一齊出嚟行！

出來幫手69就屌少你一日